咁多年來，泛民無一次告大公報誹謗

泛民班老屎忽從來都係大事化小 小事化無，永遠起唔到機

呢樣野真係要同巴基斯坦走光學博士學下

大公好運在有傳統泛民作為對手

希望激進本土派人士可以對奶共畜做到寸土必爭